有咩動漫好睇 求介紹

悶撚死人
快d話我知有咩動漫好睇
咩類型都得

叛逆的魯魯修

鬼父

平行天一堂

魔法戰爭 無論動畫定漫畫 都係神級

BOKU
LOVE STAGE
鐵血的孤兒
SUPER LOVER
迷家

啱啱睇完飛翔的魔女
而家諗住補藍海少女

漫畫唔知, 動畫今季都悶你上季咪已經死撚咗

az
鋼鍊
鐵血的孤兒
天元突破

寂寞的十九歲

有冇啲睇完會喊？
睇過未聞花名 四月是你的謊言
可塑性記憶 東京地震8.0
一週的朋友 暗殺教室 relife

Key社

東京地震8.0
妖精的旋律
Sola
ef - a tale of memories.
ef - a tale of melodies.
未聞花名
黃昏少女×遺失記憶
穿越时空的少女
可塑性記憶
最終兵器彼女
Clannad
Air
Little busters!
Kanon
Angel beats!
HAL
再見螢火蟲
魔法少女小圓
寒蟬鳴泣之時
屍鬼
絕園暴風雨
來自風平浪靜的明天
一週的朋友
True tears
TIGER×DRAGON！
TARI TARI
四月是你的謊言
命運石之門
H2O -FOOTPRINTS IN THE SAND-
櫻花莊的寵物女孩
SHIROBAKO
學園孤島
迴轉企鵝罐
夏目友人帳
尋找失去的未來
GOSICK
結城友奈是勇者
斬！赤紅之瞳
天元突破
喰靈-零
地獄少女
死亡遊行
叛逆的魯魯修
暗殺教室
Planetarian
ReLIFE
動物朋友

慢慢睇

神槍少女

赤紅之瞳

野良神
野良神
野良神

最後流亡 Last Exile

多謝巴打

之前惗住睇 但簡介吸引唔到我

赤紅睇晒 主角都死晒

One piece 第一集開始睇

屌你啦

其實想睇未聞花名 但我怕睇完會哭 抽離唔到

識玩

暗殺教室
亞人

好睇喎

鋼鍊
一拳超人

魔

鐵

睇晒啦

都睇晒啦

小圓
fate zero
re zero
school days
迷家
命運石之門
handshaker
glasslip
psycho pass
罪惡王冠
進擊的巨人
魯魯修
A/Z
SAO
棋靈王
鋼鍊
火影

我就係跟住呢條list睇
有冇邊啲特別好睇

小圓寒蟬都好睇

咁樣

加埋最終兵器彼女，地球防衛少年，白色相簿2

再加套蟲師

諗唔到了

迴轉企鵝罐
再加多套來自新世界

個list幾好，乜類型都有

最神嗰套魔法戰爭都冇

thx
我睇過一集 結城友奈是勇者
我見係度變身 冇咩興趣咁
有冇巴打講下之後啲集數係點

口都臭啦

法

釘宮四萌

我睇漫畫係佢地打到變殘廢人

少

狼與辛香料
無底洞入坑

Thx
又唔洗悶一排啦

不起眼女主角培育法
白色相簿2
No Game No Life遊戲人生
我女友與青梅竹馬的慘烈修羅場
落第騎士英雄譚
灰與幻想的格林姆迦爾
零之使魔

我的英雄學院
食戟之靈

連登有愛

芳文社全部

普通la，其實好造作
有少少格硬

元氣囝仔

鐵血的鳩兒既岡媽整,梗係勁野啦

睇左兩個月，由1到760

同問
有冇啲輕鬆搞笑既介紹

人渣的本願

干物妹小埋
墮天使加百列

YURUYURI
飛翔的魔女
藍海少女

個fd話好睇
故事講咩架

凪のあすから r15 版

齊木楠雄 超搞笑

為美好世界獻上祝福

好陰濕

帝一之國

講一個高中生參加學生會選舉
有熱血
有鬥智
有搞笑
冇賣肉冇賣萌
冇血腥(好似係)

希望有其他巴打補充詳細劇情

見d人話魔法戰爭係神作
有冇巴打可以講下點解 我睇左1集 實在吸引唔到我

以下講嘅都係講漫畫
grandblue 搞笑好撚on9
破刃之劍(又名ntr之劍) 機戰
BE BLUES! 足球
足球騎士 不解釋啦仲有囡囡睇
虛實少年空 可以話係冒險
憂國的莫里亞蒂 福爾摩斯死敵嘅故事都幾新下

大把神作/人氣高嘅作品第一集都唔太好
近排套動物朋友都係尾段爆seed 好評率98%
小圓都係過幾集先爆起
命運石之門又係中段爆起

你真係想知詳細點解,google下就知

足球騎士睇到學界決賽就算 職業篇垃圾到差唔多俾人腰斬

NTR劍3個月1集,叫個孫燒啦
足騎爛尾

頭先有個巴打出咗post 邊睇邊評論
可以去睇下

櫻trick
驚爆草莓
輕鬆百合
青之花
輕聲密語
緊扣的星星
神無月的巫女
暗與帽子與書之旅人

會喊係真，但唔會抽離唔到，基本上就係得個一殺那感動

第一次睇寒蟬個陣乜都唔知，夜麻麻睇第一集睇到出冷汗

同場推一推妖精的旋律，個人覺得係岡本倫最好既作品

好感人的父女

家庭教師reborn

涼宮春日
銀魂
上低音號
死亡遊行
男子高中的日常

小林家的龍女僕
干物妹小埋
銀仙
輕音少女

男子高中生的日常
日和
荒川爆笑團

屬性同好會
漫畫家與助手
勇者掉落陷阱
犬神

睇左clannad + clannad after story
你再睇返未聞花名就知咩叫蚊同牛比

Air已經秒殺啦
仲出clannad

化物語
偽物語
貓物語(黑)
貓物語 (白)
傾物語
囮物語
鬼物語
戀物語
花物語
憑物語
終物語
暦物語
傷物語-1.鐵血篇
傷物語-2.熱血篇
傷物語-3.冷血篇

心連情結
Shirobako
來自新世界

銀魂

弱虫
排球

劣化銀魂 - 學園救援團 sket dance

好啦咁
我睇埋落去 睇下點

有冇d好似鋼練咁
由頭神到尾

空境
銀魂
hellsing
屍鬼
我的英雄學院

上面好似冇人講呢幾個

唔識講
女主鐘意呀哥 唔係親生呀哥
但呀哥鐘意一個音樂老師
另外男主又鐘意個音樂老師
但女主同男主未追到自己鐘意既人既時候
佢地兩個拍住拖先
互相做代替品

我都唔明自己講緊乜

好複雜

我發現冇人叫我睇re：0

仲有同性戀
女主同佢好朋友

套野講乜 之前好似好hit

其實幾好睇
講咩就唔識講
總之就係咁死 係咁復活 係咁救女主

我有

More

miss左

講緊邊個係女主邊個係雞
同埋主角點玩save load

雷姆唔係雞

斬赤紅之瞳
No game no life
打工吧魔王大人

男朋友介紹我睇 一睇就上癮了

絲打識野啊

前面2套睇左
但打工吧魔王大人又講咩架

魔王去咗現實世界做M記

最後做番朋友
但佢個frd會繼續鐘意女主
個frd幾正下

罪惡王冠

尼套都想睇
但抽唔到時間
講咩架

RE0

早排睇哂兩季動畫 個背景好吸引男角能力好有趣 但係個性格好差勁係咪宜家D輕小說主角一定要係無賴廢柴先得?

女主果時叫你唔好入去搵佢陪佢你係要厚面皮去

去到見到女主比人恰幫佢出面但自己又唔勁都算

比人挑機打到口腫鼻腫通哂天

事後仲要發女主脾氣有無咁難睇呀? EQ低到咁?

男主係好撚ON9
柒到唔敢睇系列

彼女x彼女x彼女

進擊的巨人

無賴廢柴都可以好睇

好似開司咁
但RE0 個男主真係OVER左

我幾鍾意佢性格

我不受歡迎都是你的錯
我太受歡迎怎麼辦

講無賴廢柴又好睇就一定係為這撚屌世界送上祝福
男主已經係廢
但成team其他人都重弱智廢過佢
如果智障有顏色一定是